嘩 留真對髀幾正!!!!!!!!!!!!!!!!!!

班色狗等陣又衝曬入嚟

樓下色狗中炎死🙏🏻

準備mark曬佢哋名

This is really disrespectful, pease stop objectifying and sexualizing these girls!

呢個髮型幾正 女上一定彈下彈下

推到呢個上熱門

點解…

色狗中炎囉..

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
資料絕對保密

拉

btw青頭先話肥

下 傻咗

劉丹對髀仲撚正

除咗老美之外仲有西班牙

西班牙緊急狀態

事先點名: 㐅病㐅㐅

叉燒炳

很仁...

今日小背心仔很正❤️

支持樓主po高汁野

可唔可以話我聽你反邊個...等我避忌下

豬撚過閪 你食開屎咖

無啦 我唔反人㗎

Hana 呢

牙現
牙周

兩個咁少

其實太多不能盡錄
gfriend全員...

佢反唔反twice

上咗

應該唔反
頂多都係反一兩個

上熱門 樓豬死硬

好彩冇中佢反個啲

上慣咗 怕鬼

其實賓妹幾好人
起碼佢反導狗
敵人嘅敵人就係朋友

頭先俾人hack左

佢上次鬧我

即係點

痴線 我唔反令女牙現lor

佢係下肢比較肥嗰type 好多港女都係咁

下。。

respect la

事實就係娛樂台呢個大家庭終有一日會解散

抵啦

我都係...
周周呢...

好難解釋。。。

夜晚唔好Post呢啲

下咩
事實嚟

咁你唔憎佢咩

牙劍

大家有共同敵人
就唔好分化喇

大和解了

Lmdjj

對你好失望
佢搞twice搞咗咁耐
你竟然就咁放過佢

Yes, i totally agree with u
Btw, ur post at adult channel is really good

係。。。我已經放過佢

咁你潛啦柒頭。。。

Respect ryujin la diu

🤕👌

不推文

終於出現

走啦

simp!!

Maybe you should take a logic class at university

話對脾竟然唔係銀河？

推

男人定對髀仲正過佢

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

.

咪搞我老婆ok?

RTHK 其實好多資訊性節目㗎
文學方面又有文學放得開
哲學嘅又有哲學有計傾喎
要睇劇仲有萬輻瑪莉亞！
仲點小得肯講事實嘅頭條新聞呢？
Comment
Like
Share

頭條新聞第五集睇咗未！？

請善用不推文

品蔥有人整合咗武漢肺炎時間表

入Twitter 同支共輿論機器駁火！

係屋企唔撚知做咩！成條國際線著火啦喂

中國武漢肺炎全球攬炒twitter文宣戰

英國國會今起調查港警打壓人權狀況 籲各界網上提供證據